# Тестовое задание для компании Тануки #
Пример получения значения курса валюты приведён в файле index.php.

### Проблемы, которые могут встретиться ###
* Некорретное значение валюты
* Ошибки подключения к БД или NoSQL серверам
* Ошибка сети на стороне клиента
* Ошибка сети на стороне сервера, где мы запрашиваем данные
* Прочие ошибки (INTERNAL ERROR, TIMEOUT ERROR, BAD REQUEST и т.д.)

### Решение проблем ###
Для каждого рода ошибки необходимо вернуть исключение своего типа
и сообщение о конкретной ошибке

### Дополнительное предложение по модернизации ###
Данный функционал я бы предложил вынести в качестве микросервиса,
который имеет свою NoSQL базу, где будут храниться данные о курсе
валют. Если данных не так много, то достаточно будет NoSQL и в РСУБД
не будет смысла. Так как курс валют постоянно изменчив, то можно
установить время хранения данных в кэше, коротким. Таким образом
мы будем иметь более актуальные данные.